Hoewel elke overblijfsel van haar jurk was verbrand, zoals ze me vertelden, zij had nog steeds iets van haar oude, afschuwelijke, bruids uiterlijk; want zij hadden bedekte haar naar de keel met witte watten en terwijl ze daar lag een wit laken dat er losjes overheen ligt, de fantoomlucht van iets dat was geweest en was veranderd was nog steeds op haar.
